NOW 新聞做乜撚野事，壽西斯古譯做「齊奧塞斯庫」？！？！？

【Now新聞台】羅馬尼亞紀念暴力革命推翻共產政權三十周年。

羅馬尼亞總統約翰尼斯和多名政府官員在首都布加勒斯特出念儀式，向三十年前參與暴力革命推翻共產政權而喪生的人致敬。另外在革命英雄公墓，亦有民眾掛上聖誕裝飾及獻花，悼念在革命中犧牲的親人。

羅馬尼亞前總統齊奧塞斯庫領導的共產政權，獨裁統治國家24年，至1989年12月被推翻，歷時9日的暴力革命，造成超過1100人喪生，齊奧塞斯庫及妻子在同年的聖誕節遭處決。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員